召喚30歲都未破處嘅巴打

小弟15就破左 祝你地快啲破處

唉，14歲破左，早你少少

巴打係勁嘅

40 未破

比左欣宜？

唉，13歲破左，早你少少

唉，11歲破左，早你少少